美國務卿：「中共是個馬列主義組織，制度下的人民沒有內在價值，只有侍奉國家」

講得太好

精闢分析 直接將歐美堆過氣「中国通」外交官嘅論點收晒皮

條友真係反共反得好盡

有始至終 支那永遠都係奴役制國家
並且視所有 唔行佢嗰套嘅國家都係佢嘅敵人

信奉形式主義既共產
從來沒有深研
流於表面

推 馬列

推 主議

支那係撚馬列主義咩而家

831

無錯

奴役果方面一定係

人地個無產係絕對公平
中共個無產 = 你地唔可以有私產

一針見血

馬列毛邪教

國家都唔係
只有黨

喺民主國家 係政府為人民服務
喺獨裁國家 係人民為政府服務

階級鬥爭,顛覆傳統文化,列寧式政黨,一黨專政,共享老婆

「中共 中國是個馬列主義組織黨國合一，自古以來制度下的人民沒有內在價值，只有侍奉國家」

absolutely true

人民就是韭菜
到了一定程度就收割

個人資產, 人權呢D野
wfc ?

個人資產, 人權呢D野

呢D野係西方文化黎